無得飛 請支持前線空姐

飛雞

又話唔割

唔係話有巴打中過招咩？話好樣衰

名都無點join

想Join

幾時但唔割

幾錢？

唔知 要tg佢

空姐衫就係空姐

唔出奇 反正個個無工開，咁都要搵食

你遮晒我點幫襯

有片睇先算

有好多小朋友cd rom，唔好咁揚

呢D係雞定GroupSex？

圈住係乜意思

點玩法，幾錢

留明

2000有冇得玩？

好似好貴

ig pls

Clsssssss

幾錢先

著套制服叫高幾千不如搵Ptgf直接俾500叫佢換制服好過啦

唔平

現貨
佢都幾誠實當自己係件貨 比錢就得

真係飛雞

Hx個班淫味重啲

好似好撚正咁
要佢着住全套制服 加黑絲
紮撚埋個空姐頭
再屌死佢

可唔可以用Asiamiles換炮？

飛雞係時候part time轉全職

Link呢

玩依d飛雞好過啦

前線空姐好黃
支持黃店時不忘支持黃色空姐

幾錢 2500得唔得？

支持本地產業

推

樓豬做壞規矩

幾錢

身材又睇唔到，樣又冇

地方的空姐

冇相頭點叫啊

唔緊要啦 支持手足

張柏Ｇ都係女警長 好出奇啊？😂

依家封關 真係有機會港女
不過幾千銀 我留返 好過
分分鐘 美圖秀秀 又無得退貨

一陣去到成班譚仔阿姐著空服

有中同做機師
聽聞到左outport 好多飛雞打房講價錢
岩價就過隔離房

tg好多女手足轉做ptgf

雞扮空姐？

3000 ？

空姐

想join，求tg

賣屎都500
邊個買？

好拎刻特

又做雞又賣口罩咁多元化

笑貧不笑娼 空姐雙腿張

笑左

唔多元化點抗爭

可以post 一兩張有樣既？可能我唔識野，本身就遮左樣

二手

成個channel都冇相
有啲仲話只限熟客
入group問空姐嘢都要收幾舊水入group

起碼5-6000

上次買左用黎打飛機用

我就真係唔信有空姐唔係pt飛雞

點聯絡

你既雙重否定好正

諗極唔明點解空姐特別多雞？
本身有份正檔職業 人工又正常 假又多

有沒流出

屎都賣

cls 洗鬼搵佢地 個閪真係鑲金

冇圖點討論 有冇正空姐睇

屌是但搵個女仔着件制服都可以話係啦

成班友精蟲上腦 拉

拉

因為首先要做空姐 後先可以做pt飛雞
唔解太多 廢是比老婆見到

我求其揾條女 比多幾百蚊就得

增強句事實既力量

最緊要係無論真假 班飛雞質素究竟如何
好嘅俾貴有咩所謂

士兵買期貨

又唔見譚仔阿姐秘撈做雞喎
其實係咪其他國家既空姐都好多會秘撈做雞
定香港先咁特別

啲屎其實係點樣玩法, 小弟不才

屎都賣 呢個世界

跟住屌人物化女性

真
張員工證叫得起價
不過都係貴

女人真係好 訓係床到幾個鐘多過男人出地盤做幾日

想要，不過無錢

唔怪得佢地停飛左咁耐都冇出過聲

港男就含白人撚想拿綠卡
港女就服侍有錢白人
香港就係一個為洋人服務既地方
好勵志

Cls有屎

哇屌，屎都有，仲要賣$500 痴撚線唔係真係有人買呀嘛

Cx bc
Hx fa

係咩黎？

幾銀

Newayee都quit左國泰去左選港姐

cls...會賣屎

視頻
露哂底啦

嘩
差UO 咋

屎都有得賣

人哋之前有個問問題plan都500一個月
俾錢個班都cls

唔明

職位名囉

拎幾千蚊去澳門玩 d囡係明星級數都得

大把fa都免費食crew meal啦

唔該，咁真係要比錢先知靚定豬扒

撘飛機個陣撞返舊相好，此刻無價

開返關我帶團去澳門食好西

究竟係空姐做雞，定雞做空姐？

澳門就易同試得多，但hk疫情有排攪，澳門點敢放hk人入去

另，d人講黎講去都18 ，我鐘意Rio多好多

利澳貴18好多

肯比錢試，叫佢英文講空者d日常工作對答，都知真假，但重點係…樣靚唔靚

不過hk 就算私鐘妹都遮哂樣，都冇計

咁當然

bro你澳門同深圳去開邊玩多？

冇上開大陸請忽視後者

🇲🇴

不過樓主連原圖都唔貼要遮上遮，真心

澳門邊間多？玩開乜？

我去搵野食多，搭單悶時去SN鬆下但未必次次都去，澳門d野食我係幾ok , 豆腐花都必食

轉晒職做雞

陳明金，金金d場 越做越好

問題而家冇人去到澳門, 佢哋咪有生意囉
睇個channel, 真係好多生意, 成日都訂酒店

香港人真係好撚閪 戒下色慾都唔得

未去過，搵次試下

因我搭單去hea，都未熟路

1. 香港人有錢
2. 大把結左婚但同老婆有問題為左小朋友先唔離婚
3. 冇得出去食咪食港女, 開返關後收皮啦佢地

bro 貼tg channel出黎解下癮好bor

2) 有兩個朋友都咁，一個小朋友幾歲，一個就再大d

兩公婆感情變哂，講得具體d，冇了關心

生意真係無界限 屎都有得賣

@bettycxhk

有兩個中同都係, 一個有小朋友一個冇
成日同我呢個毒撚夜晚去飲嘢唔洗交人
但我哋又好乖唔出去滾

燈頭都撈埋

空姐屎都香d 500蚊一舊

大家唔記得哂好多空姐都係黃

咁tg呢？

武肺爆發原因

fb哪個是他

見到佢地咁，真係心up , 做人夫定期比家用，真係唔易，有埋細路，壓力仲大

有個會間中訴苦幾句，但多數輕輕帶過，其實feel到總壓力，同埋對方唔優先關心佢既日常

bro唔該，但呢個唔係賣d變態日用品既咩？

冇興趣，對上空姐先有興趣

點喺TG channel喥copy佢條link?
個channel名叫 "約空姐 Betty 53 6969 26 心"
個心係emoji

想約，不過未覆我

試下呢個得唔得

哈哈我都唔知，但唔緊要，悶悶地好奇o者

近排hk又冷爆過，唉！唔L嚴格封關攪成咁

我諗係人都知正苦廢啦
咁飛雞少左outport比機師屌, 咪要租酒店搵客囉

其實佢地有無性病架

真心頂唔順個無能政府，政治冇話語權我明，抗疫都一獲粥
姐
我唔識任何空姐frd，但睇d空youtuber，佢地又唔似梅到要接客，因入得cx做都過幾關先入到同要train

生活淫亂就當然信

摵屎忽

咁佢哋而家冇得飛少左收入嘛
一家唔知一家事啦, 可能人地好需要錢呢
笑窮不笑娼啦

hx班飛雞宜家得9000底薪
有仔個班都叫可以等仔養
無仔個班咪做現貨

係時候 低位入手空姐

我真係唔識入左個channel點可以share條link出黎
係咪個channel owner唔想新人加所以停左呢個function?

有冇講埋價錢?

好正,屎忽呀

tg name

ig

試埋呢個

笑到仆街

睇到，唔該bro

當解下好奇心

我都係當好奇心咁睇
真心未食過飛雞

現貨 已經當左自己係肉便器

小心中肺炎

屌！做女人搵錢真係易

肺炎雞

識班馬來西亞機師話日日當佢地雞咁玩咩都受
好羨慕

邊喥見到咁貴

CLS點解要bid

呢啲飛雞臭貨搵唔到黑警做老公咪做住雞先，搵到黑警做老公就做ptgf

我梗係用用家角度諗啦

有冇得玩半個鐘收平d

其實好好搵
搵隻雞著空姐衫賣淫
有證另計

樣衰都預咗啦 真係靚嘅洗鬼出嚟做雞咩
大把仔包養啦

真係咁鍾意套制服嘅，正正經經識個空姐再食有乜咁難，周街都係

g

求grp

cos有幾難

留名等睇巴打中伏

係咪真係會畀

造梅架啦 4皮幾野係老蘭揭開口罩你揀都得
洗入黎同你慢慢bid個未見過樣既

最好笑係賣屎又賣吓口罩
有冇人敢幫襯

聽閒要$48000

咁貴架

雞蟲既錢真係好易賺
此POST一上熱門
又一車車雞搵水魚

4萬8 叫hg唔好?
分分鐘屌到腳都企唔穩

4皮8屌到s級女優啦

自己開分身講都得啦

乜都有人鐘意。。

呃到你咪得囉咁深究做乜 唔通問佢攞training d 相你先屌得咩

做到機師都要比錢屌飛雞咁失敗

扯咗

實有人上當 不過明買明賣
放心 應該唔會係真空姐

凈玩腳，幾多錢？

果然係飛雞

推願榮光歸香港

d雞頭上連登帶風向

lm。等睇賽後報告

打飛機用

如果真係咁好搵，當件囡收一半，一個月接10個，都唔洗做咩空姐啦

其實著件難鳩野就話自己空姐，又真係有人信先on9

我屌6次141會開心啲

lm

以我所知，空姐鞋係連鞋底都要黑色，但圖中個鞋底唔係黑，應該唔係空姐 前空姐留名

波多野都唔使咁貴

屎都有market做雞真係好撚好搵

咁唔係可以點
唔同扑野果陣問你先生要飲咩?

機師應該唔洗俾錢都食到

48k我去屌個2線av都得喇

空姐界係咪真係咁淫亂

喂 搵幾套制服咪攪掂

空姐好多時男朋友係狗狗

點割呀

緊係樣衰，而家請都係啲樣衰mk妹+大學nerdy

3000蚊1q

中招嘅巴打不如出嚟講兩句

做人做到啲商品咁gut起屎忽任人挑選，無晒尊嚴。Demand and supply

條飛雞做左好耐

前線好黃

依家係咪 扑野都要分顏色

大把人賣空姐制服 但唔明點解可以賣咁撚貴

Cosplay

自力更身，支持

窮撚係咪無機會識空姐

另外想問下 地勤係咪都係同一套衫

中學大學無人做咩？
識黎有咩有 淘寶件衫 950 蚊人仔
大家咁鐘意件衫 不妨一淘

之前識左個空姐家長比八達通我
之後加埋ig做左frd

不過其實唔靚 個樣好平庸完全唔似空姐
以空姐黎講個樣算係中下type

空姐個西鑲金咩
飛完長途機個個變臭西啦

利申：前行內人

咪就係

avios 換國泰Ok？

樣靚大把人包 唔洗做呢d

做雞頭都揾到食 大陸揾幾條女 著制服
大賣優質空姐 賺到fat fat
香港錢易揾